「曬撚死」有咩防曬真係好用？ 求賜教

香港夏天焗到痴筋 求各位推介唔會黐立立又真正有用嘅防曬

拋磚先 我都唔係用過好多 打手死全家

利伸非專業 平時都係買開架牌子 求指點

Anessa
1. 金色個隻: 係幾貼服同唔會擦完塊面變白色 但唔明有咩值賣到成二百蚊支

2. 運動bb cream: 老實講唔覺有bb cream 效果 同陣化學香味好難頂 但優點同上一樣

Sunkiller
1. 白色樽美容UV 液: 唔貴 妝前做打底ok 但因係係油性質地擦完會少立

Biore
1. 淺藍色: 無香味同唔會立 用左最多年 但擦完覺得好似都會曬黑

Fancl
1.白色細樽： 呢支係咁多支試過覺得真係防到曬黑 但擦完真係白到仆街 同埋聽到有人用完敏感

Banana boat
1. 橙色運動
2. 綠色蘆薈
3. 黃色普通款
普遍都係擦完會顯白 偏厚唔太啱化妝嘅人 同大陣防曬味

elta 物理防曬

可以講多少少？

Agger 少少就夠成塊面用

如果你平時返工或日常用 elta係物理性防曬 係反彈紫外線 （化學性係吸紫外線 長期用漸漸出斑）佢似cream 想再清爽就on top加層透明碎粉 你平時都可以咁做

樓主介紹防曬多數化學防曬 或混合性防曬 （物+化 ）你要注意喇

我用過fancl既 我唔中意喇 佢似薄 但上面又有層野漿住咁

如果想防水防曬去戶外活動或游泳 我用sheseido專櫃防曬 同樣有齊兩類防曬 睇你要邊種

ajuste防蚊蟲防曬噴霧
我喺aeon買
佢另外幾隻味噴完都彷如無物

謝
shiseido 圓樽個幾隻都見幾多人用!

anessa主要係比大陸人神化 之後個個搶搶貴哂 你而家香港都好難買到 成日斷貨 比班大陸狗買哂走水貨拎上去賣

用完要卸妝呀

唔怪得 仲以為真係咁賣得

另外一般我唔補防曬既 出去街污糟塊面 再搽多層cream 分分鐘生粒粒

所以我屋企用bareminerals既防曬碎粉令面乾爽
返到公司塊面就唔會出汗又焗搞到油淋淋

到到下晝抹下塊面 再用onlymineral既防曬粉餅印上面 當補補

其實我仲未分到佢同sheseido有咩分別

問下杜小喬介紹

成日睇到話兩個鐘補一次但好多都唔會記得..

btw 身你都係用同一隻防曬？

補乜鬼吖 通常買40/50度防曬就算 返工你都唔會咁得閒兩個鐘搞一次啦

如果唔游水行山 多數唔搽架 如果行山著件外套更實際

我都搭單想問下

6月尾會去新加坡幾日 好多機會要暴曬 好驚變黑炭

想知有冇 $300內、搽面嘅化學防曬可以推介?